［直播］秋葉原夾公仔

是日目標：突然出現既單車miku

500羊三次，狼到

轉場世嘉

一百羊一次，合理D

筆直預幾多?

破咗產未？

推左上下各一下，二百羊，進度唔錯

任天堂好似500羊6次

邊到任天堂

未

推唔順500，推順1500

個夾太大，左右活動範圍好細

推多400羊，變成咁，個角己經手推到落邊邊

不如開個youtube live

good luck 就跌拍片

我以為係片直播夾，點知係圖片直播

去過一次秋葉原
發覺如果1000yen都夾唔到
去附近店鋪買仲好

呢隻機唔好，前面多一條棍

呢隻玩法有個方法係用個瓜禁盒角一野彈落去，多左條棍係前面就唔得

盒角己經係掉落邊沿，勝利在望，亦係最呃錢既時候

依種figure盒最呃錢就係卡係中間唔上唔落，所以我博一博，推盒底嚟一下「激烈的推進」

炒撚左
諗住一下可以出貨

去過咁多次東京 見親夾公仔鋪都會入去行個圈睇下 覺得秋葉原啲鋪最呃錢嘅

望真D原來底角掂住少少，應該一推就落

差唔多啦，日本買figure貴過香港
夾平均兩千幾，出去買除左上網都係咁上下價，最近D二手店仲加左價

自己一人無手拍片

好傻好天真以為鳩手推都跌，點知手推左兩下個盒無郁過

最後一下我都睇唔清佢點跌

1000羊，完

而家邊有咁易既機，大部份set擋版set到你夾都落唔到為止

雖然我最近係池袋試過，好似你咁講個盒反去後面趺

入錢就輸了

用個爪禁最出隻角彈落去好多日本機仲得，但要搵

破產未?

未，有錢剩，隔離部機300羊夾到伊貝

好想要伊貝

老秋好精
個夾set到壓都無力

你嚟日本送比你
如果未賣既話

lm

夾完了

行過見到剩咁多，應該好易夾

頭尾夾一下，開始了
last hit 拍片

日本妹呢⁉

推呀推

諗住拍片，但個抓太大力，一樣推左落去

收工了，1000羊仲有兩下剩

呢個係容易定你好彩

分明清貨

200羊一次，但睇落都幾易

太可愛了，頂硬上

有冇多啲教學

每夾一下一張相得唔得

三下就攪掂左，六百羊

真係返屋企了

夾呢種機其實有冇乜野技巧

無乜，推到去邊，一係跌落洞，一係碌返入去

見到拎得起，高過欄就得

諗住拍片，下次
今日太快跌

等睇下次拍片 想學野